[TTV] PS4 Days Gone 住日不再

清多1,2個副線就可以打主線